點解可以打emoji但唔可以打表情符號？

-.- 有咩分別
我中意點就點拉^_^
關你地撚事?__？
你估呢到係高登？

你做咩啫你

單機

商場地板有咩分別
我中意邊到屙就邊到屙啦
關你地撚事?
你估呢到仲係香港？

巴打好波

垃圾

曲線屌緊你仲好波？

直線屌緊啦明顯

邊個直腸呀傻仔